女朋友睇太多youtube情侶惡搞片

是咁的，小弟同女朋友一齊咗2年半都算幾恩愛咁
但佢就成日好鐘意借d意測試下我，唔知係咪成日都睇YouTube 個d情侶惡搞/測試嘅片啦，好幾次我都醒醒目目咁避過咗

正提黎啦，咁有一日因為d小拗叫嘈咗交
我就出去同朋友食飯吹水到十一二點先番（我地一齊租屋住），咁番到去見到有對唔係屬於我嘅男裝NMD 係度

咁個下個心就有d急啦 即刻跑入房質問下發生咩事咁，點知一開門 就見到一條無著衫嘅仔訓係床度 而我條女就好似準備緊除佢褲幫佢含撚咁
我嬲撚到二話不說 '的' 起條仔打啦

打咗幾下 我條女拉住我同我講 玩下炸睇下你有咩反應 緊唔緊張我個一類說話

之後條仔比我打咗幾下都話玩下炸 我地扮搞炸 sorry

跟住係床邊同化妝枱拎部電話同camera出黎 都係顯示緊錄影中嘅

玩到咁大 我當然好撚嬲啦 指撚住條女個頭鬧咗句 '好撚好玩呀？' 之後就跑走咗

因為都半夜啦 我又唔想番屋企人到訓 一黎怕嘈住佢地 二黎驚佢地問三問四 無地方訓嘅情況下

咁我唯有打比我best fd啦 順便講埋大概咩事

我： 佢：

我：唉 我都唔知點解好

佢：訓咗教先再諗啦

我：無地方訓呀 借宿一宵啦

佢：今晚唔得呀 一係你出邊搵酒店訓一晚先啦

我：唔識搵呀 咁夜求其搵都得咩？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
佢：搵酒店，Trivago

嗯

咁我事尻但都搵間酒店訓一晚啦

但第二日我再諗番 到底我係有帽定無帽到 我個fd又話 到時發生咩事放個camera 話拍片測試下都得啦

依加真係好撚亂

各位巴絲 我應該點做好

：玩下姐 信下條女啦

：屌作頂帽由頭笠到腳指尾啦 仲忍？

搵條女同你一齊玩返佢

人地拍扑野片咋

利申真心膠

明顯玩野姐
咁認真做咩

lm

擺明拍片扑野啦

潘金蓮勾佬好正常呀

無錯喇喵 潘金蓮

放左部機係度錄都唔代表係想試你
都可以係放係度以防你返黎都可以搵個藉口

唔好笑，見到最尾咁多點點點點都估到唔係係講酒店機票網頁
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
個人推介用hotelscombined 一次搵哂各大網頁幫你格到最抵

自已睇負評數

低質廣告

屌你Trivago打手

真心？會唔會太on9
假膠？5分
酒店？trivago

屌你曲線賣廣告

食屎廣告狗

唔知你真心定假膠
但我覺得真心愛一個人就應該信任對方
唔係成日試黎試去

Ching 邊會係你走呀？？？
間屋你既，當然你留底，打走條男仆街
條囡仲捉住佢黎中出發泄下！
你依家走左佢地假戲真做，咪真係戴綠帽